打算隱瞞自己嘅過去，發現真相後......

無ac,借朋友ac黎發洩下

當另一伴從認識你開始打算隱瞞佢嘅過去
而你發現真相後，無辦法接受
現在每一日都生不如死咁喊住諗要點面對同接受
但對方其實唔在乎你點睇，因為佢覺得係過去嘅事。
但！我屌你老母，你到現在都係咁，從來無撚對過我好，姐係過去到現在你都係咁無撚變過！明撚知我根本接受唔到你過去，你隱瞞我就已經係自私行為，只係為自己，曾經比機會你問第一次，但你無講真口，到第二次再問先黎坦白，已經無撚用，如果唔係你選擇講大話，根本唔存在隱瞞兩隻字

依2年我都忍得你好撚耐！我好似自己同自己拍拖咁，成日見到啲絲打話男朋友唔理自己點點點，屌我仲遇撚到件極品！一個月見一次，拍拖仲玩交友apps，見面無野講但同其他人又大撚把野講，唔好問屌左未，無呀！點解？因為出面有sp呀！我嘅利用價值就係比佢屋企人眼中一個穩定嘅女朋友！
我過左2年透明人生活，浪費左2年青春

我自問唔差，條件可以再搵得更好，親朋戚友一直都有介紹唔同嘅人比我，但我係真心鍾意佢，我一個都無見同全部推哂，但換來嘅係佢原來玩9我，一直我都有提出分手，但你一直挽回，我以為你係愛我唔想我離開，因為我改變左你，話咩無論再識幾多個都唔會搵到你咁嘅條件

但！我又要再一次屌你老母，屌你老母！梗係搵唔到啦！比到你有時間出去搵女人真係唔容易，我奉勸各位絲打唔好獨立，只會比佢地更有機會出去偷食同利用你！女人唔寵得，男人都唔可以放縱佢！

唔好怪d女人check得緊同煩，如果你安手本分根本就會比你私人空間，港女都係你地練成出黎

各位我要放生依個極品自求多福唔好遇到呢個人，乜撚野人都屌得落，我對公厠無興趣，唔想再過非人類拍拖模式

盡情屌醒我

利申，之前未發現佢有SP，以為佢虧，諗住買海狗丸俾佢做聖誕禮物

咁你分手未

未

垃圾

無人嘅
快啲屌醒我，等我有勇氣同佢講分手

我想死我想死我想死呀我想死呀好撚死我好想死我想死我想死我想死

鬧得好，繼續

你越遲分手 會錯失越多好男仔

未食藥？
Btw點解想死

點解我會睇曬

但係啲屌你老母 又幾正

平時有冇講開？

明知個男人咁仆街 都走去愛
你話你係咪攞黎賤？

咁佢都算仆街唔晒

點解你一直都有提分手 但自己又唔放手
佢氹你幾句 你又當咩事都無發生
唔好犯賤啦

做透明人係唔係你既興趣黎？仲唔走博咩呀？

靚既點會唔屌...

多謝你睇哂
Wtsapp都好少
真人都少

我太高估自己以為自己可以改變到佢

你指佢唔屌我？

不如考慮下我啦，一次拖都未拍過

咁多野都唔分手 咪犯賤囉

無特定話鍾意佢啲咩，其實我都唔知鍾意佢咩，
只要見到佢係佢身邊，我會覺得好開心同放鬆無壓力（未知道真相之前）

係，我好容易就比人哄到

係

咁多野 都唔分咪犯賤

好男仔都未輪到我

雖然我做咗兩年透明人，但我用咗好多心機落呢一段感情，希望佢會知道我有幾愛佢，想佢認真
可能我唔想白費晒所有心機，所以一直無分手

我一直都唔明架，連我身邊朋友都唔明
但發現真係有種人係上癮貪刺激鍾意搞出面
自己個個搞唔落手

取下暖好啦

仲想呃自己

屌得好 come on

留tg 當面屌7你

唉 太天真啦
屌埋我仲邊有精屌出面，出面禁多人要養

最後竟然係海狗丸廣告

老老豆豆，一開始邊個追邊個先

我唔挽tg
有咩係到屌就得啦

樓主比個機會佢
試下包裝下自己 提高吸引力

唔好笑

佢追我

你地點識架？

挽你老母

我已經好努力增值自己
外貌，一定執得好好睇睇見佢
從來唔講粗口係佢面前，(依個post 嘅粗口係我儲咗一世一次過爆出黎)
唔會發佢脾氣（發癲個種）我嬲只會唔出聲
佢無時間陪我，我從唔會chur佢，一定會去學野
唔係濕9興趣班，真係技能可以搵食
由插花，鋼琴，跳舞，外語我都有學

仲想我點？

Frd 搭 frd

條仔有sp你都唔放手 你on9?
我用情專一 又唔算特別樣衰 都叫做180 係瘦咗少少啫
我同條女都搞到唔清唔楚
點解呢個世界啲女人淨係鍾意賤男 唔撚鍾意啲專一嘅男仔
依家先發現原來想從良都好撚難 我想專一ah 咁都唔撚得

講野都要勇氣？
咁咪撚講，block 撚晒佢，自動消失
都慣左做秀明人啦！

籃球插花呢

我都覺得自己on9，所以上黎等人屌醒我

但你係咩事，分享下

我都覺得我一直回覆只不過係擦存在感

唔識呀！

我成件事好戇鳩
但係我個ac名已經比好多人起曬底 你望下我第一個post就知
真係想知嘅先再搵我

平時好少留言，
不過，
作為過來人，
你的感受多少少都明白嘅，
可以做嘅，只有同佢斷纜，
否則佢只會繼續傷害你，
你亦妄想佢會回心轉意，去珍惜你。
佢呢種自私的人只會愛自己，
消耗你的青春，填補自己的生活逢隙。
佢唔愛你，但你都要愛自己。

利申，絲打，
同前男友離離合合7年，
每次都係分手，挽留，心軟，復合，再分手，再挽留，
前年踢爆佢玩交友app，佢就支吾以對，
直到踢爆佢同另外一個女仔開始左大半年，
仲要話係唔忍心傷害我，
先唔同我講一腳踏兩船嘅事
所以最後忍不住斷纜。

Given個樣正常同冇腳毛，就已經唔關包裝事

都話我唔用tg

download咪得 我都唔用嘅
我冇辦法再係呢個forum到留咁多言
只可以話一匹布咁長 我都唔知依家點

我都好驚會有呢一日嘅來臨

加拿大都無毛係咪加分先

有時發現啲女人真係特別犯賤

我都覺得我一日唔忍心，遲早我都係比人飛
我對人仁慈，但無人對我善心

何至犯賤，係自作多情

卿本佳人，奈何作賤自己

分手啦屌
呢啲男人 垃圾

你見過佢SP?

其實去到最後你就會俾佢用一堆理由去飛咗你

利申過來人

好爛口呀

咁你怨乜撚啊仆街

樓主分手口廿 啦
可以同我一齊

咁你想點

樓主女人最應該就係獨立，你嘅重心唔應該放係愛情而係放係事業到，你自己夠好自然會吸引到好嘅男人
你check得咁緊都冇用佢要出軌偷食一定有辦法
遇着呢啲垃圾早走早着啦

回頭是岸啊 仆街

唔想犯賤既就飛左佢啦，唔好妄想改變到佢

佢挽回就唔分 你講分手都係扮下野

請善用起底功能

D女人就係咁撚賤格，
對你差到咁又sp又盛，
你都仲可以忍受到
唔即刻分，

有啲對個女朋友一直好好，
因為噪交分開，
可以絕到就算挽回幾多次
都係無動於衷。

跟

真心唔好再浪費人生
你既青春有限

利申過來人
我婚都結埋都有決心離
你再唔分手就唔止晒左兩年

男女都好

成日見到呢啲post話自己忍左好耐果啲人

我都會係心入面笑佢地抵死
男/女朋友係你自己揀
要怨就怨自己on9

港女check電話真係啲出軌港男練成
好地地唔check你地 就俾個綠帽嚟戴
一早check唔洗戴咁耐
Dllm

攤牌分手啦
仲忍

我無見過

我已經同佢講清楚了
通常你比機會佢，到最後自己反而比人飛返

係到發洩都唔得咩

分左啦

一齊lonely christmas

其實我係從來無check過佢
我都好獨立會自己搵野做，唔係同姐妹出去浦飲野行街，我真係去學野增值自己，佢工作好忙，每次都係得閒收到通知出黎見一見，或去佢屋企（我地係各自訓的）

返左上岸了

我都覺得自己太天真
其實真係愛自己嘅根本你唔需要出聲都會為你改變

一齊出去玩啦

之前係想激下佢緊張我
但去到現在覺得再拖落去無意思
根本唔係我想要嘅野，琴晚都同佢講得好清楚

屌，都話借朋友ac

之前以為佢性慾唔大或虧
所以都係覺得佢怪
我係琴晚先知sp嘅事
Btw已同佢講清楚分開

都未買，諗住姐
不過依家慳返

佢過去做過啲乜，睇完成段都冇講

因我都無乜青春可以再浪費了
所以琴晚見到各位嘅留言都下定決心
雖然佢又係不斷講話會改點點點
但我都係覺得算了....

屌得啱！我抵死

從此我都同自己講唔可以再比得太自由對方
佢地根本唔會珍惜女仔對佢地嘅信任
為保障自己有無戴帽，定期都要check下

佢過去做左啲咩其實唔係大重要
雖然都唔係好，但一齊無耐我問過佢某啲事，當時否認左，到現在佢先話我知事實。

仲講到同我講真相又咁唔同我講又話隱瞞，但問題係我一早已經問過而當時佢講大話，先演變到咁。

如果當初坦白我都會接受到，因為都過去左，你現在唔係咁同對我好就可以，但事實係都係禁撚衰

講得咁空範好難同你分析邊個啱邊個錯
其次就係你事後就話當初會接受啫
但人哋知你介意又驚你會走緊係呃住你先
你有冇諗過如果佢事前講
你愛得佢冇咁深係會走人

得，但可以温柔d既。

賤貨

有人係咁諗，叫善意嘅謊言
但佢覺得過左去，同知我一定接受唔到所以呃我
咁係好自私嘅行為

佢係咪gay佬
有咩理由有食唔食
如果佢非gay
又要食出面既
咁留住你做咩

可能係比佢屋企人知道有個穩定女朋友，塞住佢地把口
聽佢屋企人講好多年無帶女朋友返去

重點係你自己唔敢講件事出嚟俾大家分析
點知善意定惡意
我哋全個post都淨係睇到你片面之詞
如果想我哋附和你立場
咁sorry我出返去

男人唔壞女人唔愛
你講咁多都想繼續犯賤落去
你揀咩冇人怪你
你自己仆街關人撚事

佢有叫雞同出去爆房
可以了沒有？

分手啦 可能同時有去幾十個女朋友
一個月見得一次 同另外一個女朋友一個月又見一次

分手啦分手啦分手啦

真係屌醒你 好彩你未同佢扑嘢 唔係都唔知佢有冇生性病

屌得好
我無用，一早覺得有唔妥都唔放手
高估自己，對方可以為我而改變
到最後自己仆街仆到禁傷
我抵撚死

唔好講你鍾唔鍾意佢啦 就算你幾愛佢 依啲男人都唔值得 正一垃圾

我一直都有懷疑過
佢只係話成日好忙，但佢跟本成日約女出去
我有幾次見到枱面有幾張戲飛，又見到d食飯單
而我每次就係係佢屋企食杯麵同佢屋企人煮嘅野

琴晚同佢講得清楚
佢一直只話唔可以無左我話會改
但我只係一個掛名嘅女朋友，同擺設無分別

咁我又唔知佢
雖然我個樣唔差，但我平胸，所以可能佢唔想掂我

你都清楚佢當你係老臨 只係同屋企人講佢有個穩定嘅女朋友
你有興趣做演員咪做囉 既然過唔到自己個關就快啲分手

依啲男人 根本未玩夠 無需要俾機會
其實一個人真係鍾意你 同你一齊嘅時候根本冇心機去搵其他女仔 你睇吓佢幾花心

等我中出你

唔關事啦 唔關你自身條件 你唔好佢都唔會搵你出嚟擋佢屋企人 佢用你一定係你見得下人
何必咁作賤自己

樓主醒呀

琴日講清楚分左了
我就係唔想再咁樣比人利用落去，好體會到明明個人係到，但佢個心跟本唔係你到
個心仲好難過，無論我點樣做到100分佢對我都無用心，我依2年所做嘅事都白廢哂

咁咪搵過個囉
佢好撚靚仔?定好撚有錢?
係到鳩叫 有撚用咩
要人屌醒你 咪撚曬鳩氣啦 屌撚完你咪又係一撚樣 咪話我話呀 條仔陪多你幾陪 哄多你幾哄 你咪又係鐘番柒頭埋去 你係有心真正放低一個人 你就應該徹徹底底咁對佢死心 你都識講學咁撚多野啦 咪再學多D打發時間一日一日咁忘記曬D野佢lor 再唔係既 搵班FD 晚晚飲大佢 開始頹廢人生囉 都得架
點會忘記唔到一個人 當你搵到另一個既時候 自自然然就忘記上一個架啦 比個目標自己 呢個世界唔係得愛情
其實你值得更好 為左呢D人傷心流眼淚 嬲 想死 值得咩?你問心 值唔值得?
好好地諗下 唔好咁撚犯賤 要人屌醒你

都唔明點解你可以忍到兩年 記得block 9佢 無論佢點講都要企硬

睇完你依句覺得自己好可憐
2年都無扑過野，
平時自己搞掂。而佢經常屌唔同女

屌你假膠?
講D咁既野擺明引狗公
當你唔係假膠
一係好快被條仔終於肯屌但屌完無耐就分手
一係就畀留TG 扮晒好心分享心事狗公巴打呃蝦條

留TG一定係狗公 (假設對方係男)
3唔識7 咁好人同你分享心事?
男女根本無純潔既友誼更何況素未謀面既連登仔

點發現有sp?同絲打差唔多情況，男朋友都係一直唔扑

其實我都唔明點解會係我
Sp叫雞睇post就睇得多，
但做臨記女友依d係電視劇先會有嘅野
但居然發生係我身上，當下真係好唔識面對

醒醒地啦

抵撚死丫
你地D 女人個撚個都係，仆街GE、唔正常GE、無腦GE、性格同人品都有問題果D 先喜歡

所以一定唔撚會可憐你呢D 人
今日所有野你自己攞黎

呢條仔好有feel 呀屌你
攬住佢過世啦

叫雞都唔要你 正一衰人

基路係難行啲～

咪撚講到自己咁撚偉大啦屌你老母臭閪

你個閪鑲金咩你老母合家產

鑲左金人地都唔撚屌臭閪

抵鳩你死

女人D 安全感原來係咁架

你老味真係俾你笑鳩死

佢唔有錢都唔靚仔

我知道對於外人黎講無用，但有句說話旁觀者清，當局者迷。

我一直唔明點解自己離開唔到佢同唔忍心，我不嬲唔多同人提起我嘅感情，因為一提起個個就話奇怪有問題，我唔想再聽所以一直收埋同逃避現實等自己好過啲，直到現在愈來愈唔妥，我好想清醒，搵身邊嘅朋友傾，佢地再分析，我先知道禁多野

拍拖我唔係拖過好多次，入世未深，未遇過player
自己唔識處理先搞到咁

現在我都同自己講要放過人等同於放過自己，橫掂點做都唔會得到自己想要嘅野同我都接受唔到佢過去，不如放手。雖然白廢左2年愛情，但我都有充實人生去學習唔同野無浪費到時間

多謝你打禁長篇野黎鬧醒我

我都唔明，可能愈得唔到嘅野愈有耐性去忍
我不會回頭了
多謝你

你老味不如你質埋你個死人頭落堆屎度啦

你老味，都係臭西一條

當初點開始？

分左手，仲屌咩
我都話唔用tg
我純粹上黎呻下

呻乜鳩丫
去廁所拿舊屎食吧啦

Why not let me 中出
重拾扑野嘅樂趣

你要搵啲鍾意賤男嘅女人港女追都冇辦法 仲有好多鍾意專一男嘅好女仔

留低個tg慢慢傾
我哄你咪得囉

但我真係唔知點解淨係鍾意佢一個...

咁要分清楚係佢終於肯向你坦白定係你踢爆佢
如果係佢終於肯向你坦白又要分係咪發悔氣先咁講
總而言之你愛佢就接受唔愛佢就分手，唔想分手咪當冇嘢囉

一齊happy christmas唔得咩